有冇巴打覺得戶田惠梨香好正? (2)

無人開我開

正評
猶豫緊開唔開
好彩有人開

睇緊

LM

屌 一樓最後一張圖咩事

開左MTR模式睇唔到

過氣女星

屌你哋

清泉post

好似就喊咁

屌呀啲圖咩事

向各位呈現戶田最正嘅一面

最後嗰張 發福咁

依家唔開心就入黎睇下圖, 即刻開心番

呢個post充滿正能量

治瘉系過氣女星

食食下野9笑

06果時靚好多

個post咩事
笑撚死

土巴搵到勁多呢D圖好正

自己cut

咁有心
唔好比佢停

好得意

等左好耐終於有
女漢子性格

救查理個到真係

呢度好上鏡
回春

今晚睇

推

過氣

治癒系美人

Todi smile

想負皮

不如買個hard disk?

原來係咁

1TB都唔夠

咁我有其他野要擺嘅

理解

笑死
叫山P做P

應該唔係你諗個d

我有1080p

link

一樓第一二張真係

救命阿

一樓第一二張

你真係好得閒

見到賤男火力全開

綿唔係錦

照殺

綿

二選一: 大家想要緋山同名取定廚師佬

兩個都唔要

名取=湊仔

緋山同新海得唔得

係都白石新海 白石: 翔北所有人都係我後宮
頂其實第一季一開始我企藍紅, 第二季變左情敵之後就冇哂交集 (縫針仲縫痛佢 ), 今季都唔知有冇講過野

但戶田同山p現實好似幾熟 睇佢地上秋刀魚個節目好好笑

識左1x年
拍過幾次戲, 又有共同朋友, 關係唔差嘅
同埋外形都襯, 就係唔知點解拍襯戲都一齊唔到

正評咗

因為有石原里美

心仔留名

山p: 石原里美 VS 戶田惠梨香

好彩有石原
唔係我戶田話唔定就俾山p食咗

我講戲入面
現實不了, 唔好同J家仔一齊

山p: 我鍾意玩嘴唇多過牙肉

戶田明明嘴唇都豐滿

你喺度諗咩

丁家真係不了

山p點睇都好過凌野剛

今日睇睇下code blue突然覺得戶田靚過新垣結衣

綾野剛

Cb幾先
S1佢係靚過結衣

唔好攞山p同條仆街比

CB1/2就係，而家就...

屌，果條仆街

客觀陳述姐

打和啦
兩個都靚女

可能係因為睇慣左 反而覺得户田瘦左之後仲靚過包包臉嗰陣 有種女王feel同埋有女人味左

女王feel
依家個樣又成熟左睇襯D相都好想佢鞭打我

戶田而家好有女人味

M

同埋感覺上有啲角色係要佢瘦左之後先carry到 好似預告犯入面個吉野刑警同埋反轉入面個越智美穗子

不過只限相/佢唔笑嗰陣 佢一大笑就冇曬女人味

越智好正

大笑時有諧星味

呢幕好有氣質

我就係因為佢上綜藝嗰陣成日大笑先做左佢fans

戲院大笑嗰幕令我迷上戶田

發自丹田嘅笑聲

戶田招牌

有無人校左戶田d笑聲做鈴聲？

應該要笑好耐先聽到電話

佢一笑就會跟著笑 即便唔知個笑點喺邊

*使

響電話肯定勁多人注目
我淨係用過SPEC D鈴聲

最好校埋鬧鐘，開心迎接每一天

笑到醒

過氣女星po己沉

Dafuq u say?

後勁不繼

樓主應以身作則
每個鐘至少推兩次

交個波畀侵侵

渣嫁

侵係三姓家奴冇咁得閒入黎依度

lm

邊只咁少

有冇邊D post侵已經冇入

你應該問我有邊啲有入過
我淨係喺自己post蒲頭

竹內消失

自推咗幾次冇人理

無計 無人真係少女唔鋤愛阿婆

37都阿婆
40歲咪人瑞？

比喻姐 相比起你嗰D女女的確係老左D

竹內37都KEEP到既

上一代女神

又話訓

相睇多眼先

2001年既TODA

大力推廣

12歲

安已不

眼神好清澈

女大十八變

睇返Gakki啦

而家眼神

救命，又黎

而家眼神係少少高冷加女人味

唔識欣賞爆牙肉

推啊 女神大好

Toda bb
對腳真係

侵咩都岩

唔怪之得連登冇人推

女仔會鍾意戶田果種性格
男人睇樣既話大把選擇

正

overall黎睇我就覺得靚女嘅唔知你地點諗

係好靚女

入魔侵

Toda係靚 仲有種好想保護佢既感覺(反轉果個look係世界級)
不過之前暴瘦唔知走左幾多男fans

唔想保護佢
想佢帶我騎馬潛水

事實證明
戶田bb號召力 唔及 比嘉/馬場/松井珠里奈/由依/朱千雪/黃心穎......

都難
因為厭食係全身地瘦，但而家肥番係控制唔到肥落咩地方……

咁冇乜所謂嘅 冇人J仲好

但號召到我
其他女星我都ok但只係mon下po冇衝動留言
係戶田先想留言支持下

都靚女嘅

係好靚呀

都怪果條仆街渣男

女人味湧出來

突然諗起上個po條仆街

其實戶田好大食 不過就係吸收唔好 食唔肥

係囉nepleague仲話同fd燒肉>睇戲>jarjar聲
男人都唔食咁多

#403

起底入去睇番
block左

仲有呢個 之前玄理喺灑落主義講過
佢食量其實好驚人

感覺好可愛

好羨慕佢
正常人食咁多一早變哂肥婆
但係唔知佢點消化食一餐屙一餐 ?

咩綜藝

...

應該係
TBS全明星感謝祭春

巴打又黎料

新post留名

Where is Marin?

朱千雪

又有D似喎

笑果陣係有d似
不過平時完全唔似

笑都唔太似……

我都唔明邊忽似

推
各有特色
利申兩個都愛

仲有呢張

想要呢本

個髮型想點

都ok, 好過呢個:

我有冇認錯人

紅白顏藝

唔準笑我老婆

紅白黨員

驚嚇>驚喜

呢度同後面占卜我笑到透唔到氣

有新嘗試係好事黎嘅

呢度真係笑到痴根

Link呢

唔知點解我今日笑點好低
一開始睇就忍唔住笑
鼻流汗又笑
阿伯講英文又笑

個阿伯係好好笑
後尾買扇個到

睇睇吓變咗蘭西咁

恭喜你習得戶田流鳩笑法

戶田嘅笑係無一絲雜質, 清純無比

佢仲要自己講出口

驚嚇 >驚嚇

又my room又ok

b站得好少綜藝
定係話戶田本身好少上?

唔計上劇個D佢係好少上

睇晒咁滯好空虛

今年有兩套劇算係咁la
雖然我好希望快d有套主演

!!!有傳!!!年尾出SPEC2

巴打有冇睇過呢段 n年前戶田上灑落主義 全程不停笑

冇咩機會la 雖然佢同加瀨亮係和平分手
btw 講開出2又想講 幾時先出半澤2啊

有睇
擊退不良少女
好man

不過我覺得近幾年笑得好睇d
可能笑得放d,大聲d掛

個陣仲係清純派女優 (好似係)

而家係演技+清純

笑聲係清純派 零造作

仲有冇綜藝share

佢自稱清純派女優嗰個綜藝你有冇睇過

我全部都冇睇過

Share pls
我要睇純純嘅戶田bb

個結局噉樣都好難續寫

N年前上灑落主義

自稱清純派女優

俾住呢兩個先

仲有呢個 上年佢上灑落主義 俾玄理話佢好大食

其實最好笑應該係呢段 戶田望住大泉洋無端端喺度大笑 笑左好耐

我都睇到笑咗
佢有冇俾人懷疑過吸毒 成日喪笑

有 但係係因為暴瘦 唔係喪笑

歡樂紅白, 打和

呢度係唔會搵到
for me就一定係打和啦

專po伏圖既post
我就唔想比黎比去 你有你鍾意結衣 我有我鍾意toda

打和啦

Agger
反正我鐘意toda唔係因為佢個樣 而係因為佢個性格

想睇更多伏圖

大家發展路線都唔同唔洗打嘅, 10年前就話鬥清純姐
同埋呢D好主觀, 我覺得打得過你未必咁諗, 去到最後都係鬥多FANS
其實我係冇圖, 你地有圖嘅可以出招
但係比還比, 以和為貴thanks

巴打出伏圖拖埋其他人落水

搵緊戶田大笑圖
突然見到張長澤
笑左出來
忍唔住po埋

長澤的確係好多呢D圖

巴打d圖好撚正 想要more

繼續po

痴撚左線

個下巴仔

依個po d人冇個正常鍾意睇伏圖

好可愛

咩嚟

見到拉埋其他人一齊伏好好笑

似係山p
笑得好奸

我知係山p 除非唔係
做咩搞成咁

Yama

心情唔好入呢到真係會開心返

好治癒

愛嘅最深屠一面就係鐘意cap呢d圖 (好似係)

第一張好正

笑撚死

想點

變歡樂post

想問圖片既出處?

Summer nude

佢同結衣

Bl e

Bl e
可見紅白完全無視藍嘅存在

紅白黨嘅勝利

有冇靚圖合集

靚圖

唔儲圖

睇慣左好似望伏圖順眼d

呢個真
依家睇襯靚圖都覺得係重ps (唔只局限於戶田, 全部人都係 )

伏圖先係最真實

伏圖嘅勝利
伏圖全面進場

上鎖的房間系列伏圖

上鎖d造型又係

NG,NG再NG

戴眼鏡好可愛

有冇絲打覺得戶田惠梨香好正?

有

我話我係絲打你都唔信啦

有 我真係絲

新相

第一眼望落去有d似貓

冇乜野丫, 都係好正呀 !

有時睇紅白會面盲
小翔就真係似樣

歡迎

Face Swap 完先發覺似
Swap完左面重係戶田樣

都唔知係咪因為咁我睇少左戶田之後走左去睇佢

只係睇嗰張相 又真係幾似

戶田個張係真係戶田定PS左

好似係愚人節張poster入面嗰張相

c9

救命

聽日又有code blue
雖然劇情好膠但完左既話就冇戶田野可以再睇

聽日仲要係虐緋山 如無意外 戶田應該會多左戲份

安達好難講
唔知佢係咪驚得罪結衣fans所以不倫同ebola都推比toda算

預告戶田瞓喺張床個pose好性感

睇呢幕

會多左戲份嘅
呢D慘情戲+可以(同廚師 )build up感情嘅機會安達唔會放過

隻手真係好靚

屌

最正都係死亡筆記果陣嘅佢
而家老了

第2種味道

Cb1=全盛

Agger

清純+鄰家女孩feel vs 女人味+女王feel(雖然戶田係m )

見到個個話佢S我真係笑而不語

[b
不倫は駄目だよ
][/b]

印象中好似有係boss 同埋海上診療所同作過

海上診療所

上鎖的房間

執上鎖同危機之神都見到佢個名
不過大家都係富士, 不用分那麼細
套辣殺月9應該冇啦掛佢做唔到學生

好似

原來合作左咁多

邊忽m

做唔到學生，可以做老師……

新個套死亡筆記真心正

花心黨聚居地

cb5人組不嬲都啱我

四眼呢

why not
反正都係cb造型個陣先追
佢第2季留鬚型好多

係
第一季童顏

牙肉呢

慢用

Diu E個7到喊
我要戶田果D呀!!!!

做乜
樓主

邊位

魚男 佢幾時先肯出院

收到風安達想魚男出院果陣接埋緋生去佢屋企

掉低白石醫生一個？

叫冴島陪佢

冴島

在座各位都係辣殺
ep8 劇透alert

差啲撳咗入去

有alert

套劇已經爛到我劇透都照睇，無所謂

今集戶田靚女左好多

垃圾，對劇情無期待

啱呀
有自己想睇嘅劇情先睇個d位啦

啱聽

d cap圖真係

等睇紅白cut

一定要睇特別係中間個段!
鋪左咁耐嘅線
果然係寫開純愛
不過其他位都係要屌, 依家只係黨員角度覺得紅白呢幾幕好正,
所以睇紅白cut就最好

難委安達可以係醫療劇寫d咁嘅野

不嬲都係話佢將D心思擺哂響呢D地方
不過拗開FANS濾鏡, 我真係覺得佢地獨處個陣先係我地睇開個個緋山
傲嬌同口臭只係唔想暴露自己弱個一面, 其實好為人著想(FROM橘對白石講個段野)
呢幾幕對比番今集D醫療位真係....

今集紅白又有即興

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

講乜

默契

講完也咩爹之後D戲都係即興
兩個人演演下就喊左出黎
咁就過左9年 , 再次覺得作為同伴真係最高

呢張好正

好有old news is so exciting嘅感覺

咩心態

我都好鍾意E幾張 有冇其他類似XD 傻大姐Feel

Push

緋山紅色褲
白石白色衫
特登 ?

服裝部同事都識夾嘅

藍沢，白石，緋山唔會咁岩三個角色頭個字都係顏色

第一二季其實有無D小地方係幫佢地分顏色?

前兩季D人睇顏色就大約知道下性格
藍 / 白 / 紅 / 紫 / 黑
第1季有段making有講下d道具由來嘅不過應該冇太強調顏色
我記得第2季ep1報佢地出trip數據張紙係藍白紅綠咁分
同埋落吧一個飲紅酒一個飲白酒呢d
緋山前兩季聽診器係紅色

感謝

紫係 藤川
仲有橘

應該係有嘅
例如cb2 ep1出勤表

今集如果冇魚佬就perfect
不過中間果段

好催淚
同埋終於叫做補完左條線 第二季走廊scene完左之後有各自煩惱就冇乜紅白scene 原本有白石幫緋山縫手不過改左做藍澤

...

邊套劇?

今集完全係滿足紅白黨 都無視哂紅廚條線

大滿足 , 呢兩日仲熱鬧過第2季個陣. 真心感動
廚師就有冇紅白都無視
寧願睇小D戶田

感覺上今季戲份分配好怪
戶田今集完全主角 overall黎計好似仲多戲份過結衣
以前第12季就好明顯 ending都要由戲份由低至高埋尾

或者好似d人咁講，結衣存在係利用佢人氣拉收視
(似終近年山P人氣下滑、Toda更加因為厭食狀態大跌...)

呢套睇到中段棄左，又一套爛劇

以前好在每個主要角色都有自己故事, 例如藤川第1季有集講佢阿媽, 第2季有集講佢救唔到人好灰, 就算出場時間少d觀眾都有印象 (同埋少極都叫有1集係擔正 )
同埋以藍澤為中心, 今季已經好多山p fans屌佢冇戲份

今季因為廚師出現得異常地多先搞到戶田好多戲份, 連帶名取
但係我覺得廚師真係淨係為左拍拖先出黎, 真係緋山擔正我覺得只有第6集(講器官移植) (今集不了, 今集只係講緋山後宮 ) , 5個入面由緋山帶出黎係最適合

結衣個方面就要鬧嘅佢仲要成日拎預告出黎講到白石會出好多咁
簡單D睇每個人今季都叫做有故事嘅係白石同藤川可惜D (不過好似話最後一集會講冴島點解鐘意藤川 )

即興得幾秒
大丈夫

最想睇呢part

呢樣要交代的確合理，但點解唔係前邊幾集做

最正係戶田特登開個ig post出黎
紅白黨又可以打J

呢幅圖究竟係邊集

留名

戶田出埋ig真係興奮到訓唔著

有冇咁興奮

呢場戲真係終極傲嬌

係咪痴左線

普天同慶

仲要遲左一日先發作

睇白石前一秒仲發悔氣下一句就寂しい已經
令我一度唔記得上一場佢同廚房佬嘅戲

等出中文字幕嘛

我去返liar game果個時期就好啦

初頭話：「寂寞，少少」
之後補多句話：「係好撚寂寞」

各有特色, 都係靚女

今集紅白太正戶田又靚

一講好撚寂寞真係覺得好感概
咁就識左十年(戲裏戲外都)

佢個語氣我諗起girl locks戶田畢業個陣結衣又係話寂しい

嗰陣時把聲成個細路噉
好cute cute

過多兩集完左之後紅白黨又沉睡

可能下集已經....

我懷疑你班紅白黨係全職連登admin
早兩日d post 多到

木子子子係忠實fans

美腳

短

話唔埋係最後一次咁多post
睇開d

呢本影得好柒

想睇影得靚嗰d靚成點

Me too

冇, 通常都好柒

依輯算係比較好

呢兩張都幾好 高冷feel

都係睇佢大笑好過

都話全部都係柒相

有幾柒呀
你班友咁高要求

我覺得呢本最好睇嘅

Mk妺

個年本野賣到貴一貴都買
另一套衫嘅相靚d

都係呢啲正啲

下星期去日本，唔知有咩Toda產品買到?

呢張指住你來恥笑
好正

睇埋個背景
勁似陪酒

第一下感覺似Liar Game果d配色...

你就陪酒

應該好小野買

所有佢拍過嘅劇嘅dvd/bluray

大切

呢套同summer nude，不了

隔離post腳趾妹：

答了

邊個post

高冷果幾張ok呀
有咩問題
雖然大笑姑婆點都係扮唔到正常

好似係 cb好好睇

code blue超好睇啊，希望有s4啦😊

Toda，好きだよ！

果然夠花

大力一推

細細力推

沉落去

睇緊cb3
Toda個頭想點

而家先睇

幾靚阿？

9/13有得睇戶田大笑

新木

生存落去嘅理由

好靚
希望有人做中字

新木隔離係咪

長瀨智也

好得意
想搣佢塊臉

咩劇

買多個drive

辣妹獎門人

1個cloud drive +hard disk就萬無一失

1TB cloud...

其實唔難爆

呢個係cm定咩嚟

spec (掛)

開心果有whatt好玩

一睇落去以為緋山後面棵草係佢d頭髮

電話睇係似嘅

如果條辮真係禁紮 豎起左 都幾得意

居家feel

笑死

一響全車人望住

其實我唔記得佢笑聲係點
有冇youtube片

成個post勁歡樂 睇到超開心
toda啲崩圖好治癒

係

呢張笑到仆街 諗起薛家燕坐係草地張圖 異曲同工 不過廢是放上嚟污染成個post

post上黎啦

發現toda把聲越大越低沉
係純粹年紀大咗定其實以前係chok聲

阿婆聲

把聲沉左 笑聲反而好聽左

木子同梨皇知唔知呢張出自summer nude 邊集

ep3開頭後少少

[quote][quote]

我嗰陣岩岩開始做結衣fans 睇cb2 成日都分唔到戶田同結衣
利申 其實我本身係結衣fan 當初係為左結衣而睇cb 點知睇完之後 反而鐘意左戶田

櫻井戶田換個張真係笑到gapgap聲

兩個都鍾意
我都係鍾意結衣先

但係第2季嘅結衣真係正到喊

好想比佢捉住黎鬧

大笑左出聲

summer nude戶田個角色好似好痴線

冇p過？

呈現戶田最真實一面

好吸引

唔好屌我

笑左

呢個blog每集寫紅白評論勁好笑

好佩服可以寫到咁多野

有追開
佢好似係字幕組成員

第7集評論
我到底是在看《CB3》還是《大切2》啊

佢第7集個篇話藍紅第8集應該可以講多過5句野, 點知第8集真係得5句笑到我停唔到

佢都係受過大切洗禮嘅人呀

真心 覺得幾型 病嘅美

Agger
走高冷路線既戶田

依個channel依家每日都會up一段戶田girls lock既片

睇晒美知留
個故仔引到我話追落去
不過節奏太慢

終於番到屋企

cap左幾多圖

套劇好灰
戶田無大笑
無cap

冇人推

我推

睇緊丁2

廢事開電視

要G持下戶田+結衣嘅

E套咩黎?

SPEC

當麻BB

呢個scene exactly 就係我依家
好撚眼訓

我都係
好憎星期一

我都係
眼訓死

終於捱過放工 等聽日放工睇EP9

今晚睇直播

好似係用黎慶祝twitter 25萬人follow

yes
衝到30萬有gakki

有gakki隻手 好似張相禁 （相入面隻手係gakki隻手 ）

spec既惠梨香

佢隻手真係好好笑

仲有1年就可以驗證呢個占卜

未婚產子

好期待 好想知個仔係邊個

新片?

係
有講紅白即興個幕同埋gakki會send笑片俾toda睇

d眼神接觸真係
戲外有幾甜戲入面就有幾難梗 前幾集好似都係咁
不過逼到個唔做開即興嘅都瘋狂即興, 唔知係咪頂唔順劇本

點解我開唔到段片

睇唔明 等字幕版

段片比人del左

搬番過黎先

咁快?

twitter應該有片

無lala係youtube見到

仲好過微博片，有1080p

睇完會FF GAKKI自己響屋企禁電腦響YOUTUBE搵片之後SD比4人組個樣

可能又係send呢條片

笑點咁低是但send都得la

send番呢d畀佢岩晒

屌乜片黎

TOKIOカケル【戸田恵梨香＆新木優子のコードブルー（秘）女子会…結婚一番乗りは】

戸田恵梨香＆新木優子が語る…コードブルー（秘）女子会の裏側！先に結婚するのは誰？ガッキーと誓った約束とは？飲み会で山Pが▽犬を使った巧妙ナンパ体験を初告白

N年前gakki上嵐節目話自己平時睇呢d utube片
有櫻井翔你竟然無睇過

睇過, 唔記得左了

返工唯一動力就係放工有EP9睇

想繼續訓

起身

希望可以早d收工

今朝起身見到出左字幕 但係睇唔切

字幕組快到咁

fix次次都係第二朝就有，人人就最快星期三晚……

屌搭車睇左
冇心情番工，好嬲

man得嚟又幾笨拙可愛
户田對眼一路Trace住gakki

紅白著情侶鞋襪

Toda對襪想點

有toda同款鞋

紅白又上新聞

新垣結衣と戸田恵梨香、『コード・ブルー』“白緋コンビ”が醸し出す唯一無二の空気感
緋山同白石講可以番去青南個場戲真係睇到想死
好想同白石講有時強硬小小都唔緊要嫁

以白石性格咁講都合理既
反而犽島無啦啦180度轉變真係怪

係呀好似佢都會叫藍澤走咁, 不過緋山要佢開到聲先會留低 , 所以好撚sad, 仲要拍埋出黎
個場佢兩個D表情變換都做得勁好1個等緊人留1個UM住心口都要恭喜佢
成季淨係睇到白石>>>>>>>>>>>緋山

冴島就 , 唔知係咪同灰谷一樣有PTSD
希望唔係為左立flag比藤川

成集係咁立flag 結果轉左去藍澤
不過我估最尾都係BBQ個個留返係到

又要見工了

木子巴見咩工

想知+1

垃圾CS位

cs每日就係比人屌

做咩要轉工?

講呢D

想做呢個範疇嘅工, 儲下相關經驗先

做自己鍾意做嘅野

有冇讀物管/考保安牌

應該唔關事嘅

我有fd做商場/會所既cs都話有保安牌會著數d
讀物管就for升職

冇呀...我都係白紙一張
大學又唔係讀呢科之前番緊份工又唔係呢範
所以...

我以為係call centre d CS

nola, 日日比客屌個d cs
其實想去back office做, 唯有去前線拎下經驗先

大家覺得廚房佬下集會唔會出

呢度講呢度散
會

木子子係咪真絲 之前唔記得邊個話佢係絲

似安達style

唔俾一開始就報back office?

果d位邊有咁易入到

係
我自己講

分分鐘兩邊都唔撈去左搵廚房佬, 無論佢變成點都要同佢一齊

報過冇人理

sor你認真講正經野我唔應該講笑，不過睇CB太上腦，第一下見你講CS，即刻諗起叫“doctor heli, engine start墜”呢個deparment
自膠先

今晚有新番組睇 之前睇預告 戶田又大笑 應該會有好多大笑圖可以cap

咩節目?

好期待 同新木

出左字幕

TOKIOカケル

冇wifi
諗緊睇唔睇好

有wifi先啦，應該無咁快delete

其實呢個位都幾型

唔知會爆料d咩
個簡介好吸引

夜11時～放送📺
『TOKIOカケル』🃏

戸田恵梨香＆新木優子が語る…コードブルー（秘）女子会の裏側！
先に結婚するのは誰？ガッキーと誓った約束とは？飲み会で山Pが
犬を使った巧妙ナンパ体験を初告白

補收藏用大圖

'

已經笑得好開心 好治癒

件衫好有氣質

i win
睇cb post

新相
Via ig

榮譽老婆+新老婆

Toda

幻覺黎嫁姐

見工見成點
我返左1星期份工都己經覺得辛苦

衰左
你呢份係新工 , fresh grad ?

千眼優子

detail?

fresh grad

踢拖

同清水富美加一樣入左呢個教會

清水依家quit左專心做教會野, 改埋名叫千眼美子

我都係
以前番pt都好D, 番full真係要好長時間適應

pt冇咩人事野 而家返左2個星期已經感覺到辦公室政治

原來兩位係freshgrad

我以為木子子子子係師奶：

木———————》穆
子子——》孖——》媽
子子——》孖——》媽

想象力好好

真.諗多左
不過我係師奶黎嘅鐘意追劇行超市

番office工仲明顯D感受到
有時覺得人工低小小但係同事好人, 番工唔洗點受呢D壓力已經好好
仲要GPA已經低, 叫唔到D咩好價, 更加要搵份開心少少嘅工

你個friend

btw純粹好奇，係CB post有個絲打叫子子子 同木子係咪唔認識架？

冇關係

聽戶田嗌がっちゃん真係勁醒神

戶田好似真係幾鐘意踢拖

唔知等幾耐先有中字

同我一樣 踢拖出街輕鬆

睇睇下覺得呢張有d似包包面嗰陣嘅戶田

有少少似

第二張好正

がっちゃんからトッティー
がっちゃんからトッティー
がっちゃんからトッティー
がっちゃんからトッティー
がっちゃんからトッティー
がっちゃんからトッティー
がっちゃんからトッティー

高速

唔知紅白會會唔會釋哂全集

Todiii

要上班了

希望ERIKA字幕組會整
唔知新木有冇字幕組

見得成？

有得番好過無得番，之前有排因為d事只番part-time好無謂咁……

紅白大法好
搞到我又聽多次呢個cut, 好正

新木果單野好煩咁
d彈幕都針住佢黎講

係咪就被人雪?

係, 醒起咁就冇得睇CB大結局

西工, 西人工

新木下季繼續拍劇
佢自己講左唔會因為入教而引退

張相寫咩?

本野終於到手，好貴

咩響gakki本日記到抄過黎
個陣佢地幾個好似有寫交換日記

米

好厚本野

呢本真心值得儲

btw送個個袋我拎左黎落樓下茶記/超市個陣用

之前係百度見過 d圖都幾靚

連運費幾錢

賣價2399yen，扣左之前d amazon point實俾2301yen
運費唔知，因為琴日開始係東京旅行，要求佢送去便利店拎免運費

包唔包埋個袋

又完一個禮拜又放假

[/quote]

呢張真係好正

OT

加油

唔想番工

慶幸自己仲讀緊書

包

'

好令 幾錢

上面有講

Todi
Todi
Todi

讀書真好

其實都唔想讀書
份FYP

中學係最冇壓力
大學其實我都好hea

依家先year 1
未驚住

段舞完整版

係totti定toddi?

todi

Todi
Todi

totti

片假名係出totti
但d人又釋todi

係lor
我見個字無”

其實我都打慣左todi
不過d會變左デ

查理

呢個清楚D

完埋又冇野睇

呢套垃圾快撚D完左佢算啦
睇番舊野

戶田今年春夏都有戲上 正常黎講 秋季應該唔會有戲

利申 唔清楚 純粹估下

sor亂入左一張

比佢放下假去潛水騎馬啦

順便玩下狗同陪下fd子
我就睇番舊野算

呢張好靚

都係官方影D相最正

牙肉呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!出黎

等牙肉圖

就嚟post(3)

有冇興趣改下post名

戶田惠梨香 = 日本第一大笑姑婆 (3)

屌 笑左

not agger
姑婆 叫到老晒

治癒系日本女星

加番［歡樂post］喺前面 費時俾人話中伏

［歡樂post］戶田惠梨香 = 日本第一大笑治癒系女星 (3)

睇到個名已經笑左

btw, 呢幅圖出自?
有無link?

Vs嵐

大笑左出黎

直接跳到第三回合

妹控二宮

恥笑圖

終極恥笑

仲要係指住人黎恥笑

望住張gif笑出聲

btw 呢張嘟嘴都幾得意

有新圖

啱啱醒

ーー緋山先生役の戸田恵梨香さんはどんな方ですか？

成田：戸田さんは、もう…戸田姉さん！

馬場：姉御肌で”姉さん”って感じの方ですね。

成田：笑い声が大きいから、戸田さんが現場にいると、すぐに分かるよね（笑）。

新木：そうそう（笑）！戸田さん、初めてお会いしたときから「優子」って自然に呼んでくださったんです。

馬場：私も！「ふみか」って下の名前で呼んでくださって。

成田：僕は「なりちゃん」かな。

新木：一気に距離が縮まった感じがして。純粋に「嬉しい！」って思いましたし、「ついていきます！」って心の中で叫んでいました（笑）。

戶田大家姐

笑聲特別響亮，如果她在拍攝現場的話，聽到笑聲就會知道她在

真係好中point
先聲奪人

冇變過嘅坐姿同站姿
Via微博

大家姐

鯡山

最強笑聲

10:30 j2 cb3
趁條仆街未出黎睇埋呢集佢

都係教返日文順車啲

順耳

tvb冇咩人配音黎黎去去都係果幾個
有時明明把聲唔夾個角色都要格硬去

廣東話

原汁原味日文

鋼琴女

佢都煩不過冇另一個咁煩

開工前一推
冇得睇直播

Cb女子組

唔攰架咩~~~

好撚正呀

Btw終於上到lihkg

個App壞左呀

今朝捱得幾辛苦

我以為係我手機係寫字樓收得差